外國人攜疫區肉品 明年1月起或不准入台

台灣農委會今日表示，為避免外籍旅客違規攜帶疫區肉品入境，將研究2019年1月不准入境。

農委會副主委李退之表示，中國大陸8月爆發非洲豬瘟，鄰國有口蹄疫、禽流感等疫情，為嚇阻旅客入境違規攜入疫區動物產品，罰款陸續提高。

農委會動植物防疫檢疫局長馮海東表示，農委會着手了解各種疫情在國際上受認定的嚴重程度，綜合研析後先訂定執法原則，再依據原則列出從哪些疫情的疫區、帶入什麼產品的旅客應予禁止入境。

睇黎好撚大獲

香港食環漁護wfc?

緊係大鑊 , 講緊本土豬會絕種

支持永久blacklist所有支那畜,支那澳門畜,腥港畜及曾經犯規嘅香港人